有冇絲打好怕同男仔相處

如題 特別係有好感既男仔

有
未試過同男仔單獨食飯/去街
直至遇到而家個男朋友

絲打男友好主動?

我覺得唔算主動
不過咁岩識佢果排個人心情勁差，又搵唔到人傾（屋企人既事，唔可以搵熟人傾）
慢慢變得依賴佢，覺得自己應該要向前行一步試下，正式出去第一次就一齊左啦，岩岩開始果陣係完全唔識講野，唔敢望佢正面

唔識同男仔相處 好似唔多自在咁
有時都唔識同男朋友相處 摸唔透咁

+1 特別唔自在

起碼都有男朋友

普通朋友冇乜嘢
但對住對我有意思嘅男仔朋友就好怕
唔係討厭佢而係不自覺地會驚會縮

同感

以前同鍾意既人食飯
會緊張到手震
講野1999

毒左十幾年女校 入到u做project有男仔groupmate或者上堂坐我隔離都會唔好唔自在
鍾意左個男仔又唔知可以點樣主動啲追佢

男仔都一樣，唔知點/好怕同女仔相處

絕對係.....會緊張到接近啞咗.......

如果佢whatsapp搵你呢

女校毒女揮手

系
見到心儀男仔會面紅 @@
唉 有時人白再紅面好慘

男仔又何嘗唔係
本身對女仔都怕怕地羞
如果中意既 就直接變左鵪鶉

我都係
一同男仔相處就會面紅，口窒窒咁
好鬼冇自信

騙係老母

呢一點無分男女
至於我就會唔敢直接望佢

好想女朋友係呢類嘅女仔
我都怕同女仔獨處

之前遇到一個同我一樣既女仔
佢d朋友都比哂signal我
但係大家都太似啦 中意人又唔敢搵人
搵左又講唔到野 最後佢比人追左

如果男仔whatsapp搵你會唔會唔敢覆

一定會好興奮咁覆，但會諗好耐點覆先好

我係wtsapp冇野 但面對面就超驚

會唔敢同佢單獨出去 或者約佢

Whatsapp唔會話好驚，但真係唔會敢出

特別對有好感的男 明明想接觸佢 但次次又唔識面對而避開

Same here 同男仔講野好唔自在，唔可以有嗰句講嗰句，反應又會比平時遲鈍俾人好悶好似唔係好想理人嘅感覺咁(但同女仔就完全相反) 因為太唔自在，成日都好想快啲完結個話題，加上成日一問一答唔延伸話題，同唔到男仔傾計 中學嗰陣明明讀男女校，讀到好似女校咁，無男性朋友，同男同學一個月都唔知講唔講到五句野

直到遇到而家嘅男朋友 第一次見已經感覺好舒服，相處好自然，話題傾極都有 有男朋友之後可能因為將所有異性無性別化反而好轉左

男校撚揮手

最後點

十幾年女校揮手
我都覺得同男仔相處自己會變得好奇怪 好難熟
同女仔完全冇呢個問題 自己會好主動傾計 勁快熟

讀到大學之前都一直係女校。。
但我玩sports，仲要係一樣男多女少的，所以入大學就男仔朋友多，但全部係brother咁。。
但我係好明讀左咁多年女校後係完全唔識同家人以外的男性相處。。。連我啊媽都係，佢到而家都唔慣我有男仔朋友。成日都諗多左（我媽）。好煩。。

又唔會好怕 但會唔太自在
我有朋友又係好怕同鐘意既男仔相處 成日口窒窒 語無倫次咁

咁如果個男仔主動約你出街，你會唔會因為怕而say no?

如果唔熟就會

加油 希望你男友夠耐性

同你差唔多 不過我係巴
你係女都仲好啲吖 起碼d仔都會主動approach 你
男嘅真係食得屎

跟住過多幾年就問有男／女朋友未，點解未有...
毒咗十9幾年男/女校, 異性都唔識多個,
跟住會特然之間有男／女朋友,
邊有可能 石頭爆出嚟呀

我會 試過幾次

係啊，救命。
男仔朋友都唔俾有，點樣一秒變個男友出來

我都係咁架，所以d人成日覺得我好靜
但其實我唔係咁架囉

大學grp project嗰啲點都會有掛

咪又係睇樣.....

我係同女仔相處冇咩問題，但成日唔識諗話題講，就算本身同個識咗好耐嘅女仔frd都係咁 成日都係佢開話題我接

係 遇親d女仔都好怕醜，從來唔敢同我講野

個d淨係傾proj 最多係同學